{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_002775",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023080197452/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "베이직 터틀넥 풀오버 - 블랙"
    },
    "text": "8 secondsブランドはサムスン物産ファッション部門で製造した製品です。 今回ご紹介する商品はFW23 / 323X51LY35です。 この製品はシンプルなデザインでどこにでも楽にコーディネートできるニットです。 タートルネックが首を温かく包み込み、重さが軽いため快適な着心地を提供します。 このニットは単独で着ることもできるしアウターと一緒にコーディネートする時にも良いアイテムです。 表地はアクリル100%で製作されており、洗濯方法はドライクリーニングをお勧めします。 摩擦により毛羽立ちが発生することがあるので注意し、外部摩擦によるほつれ現象を防止するため、バッグ着用などの摩擦を避けなければなりません。 洗濯の際はファスナー、ボタン、スナップなどをロックした後、裏返して洗濯することをお勧めし、付属物(毛)が着脱可能な場合は取り外して洗濯する必要があります。 金属による皮膚アレルギーが発生することがあるので注意しなければならず、暖房器具など熱気に近づけないようにしなければなりません。 水洗い時に若干の収縮が発生することがあり、強い日差しや照明が製品を変色させることがあるので、着用や保管の際には注意してください。 また、白系の製品に色移りする恐れがありますので、着用の際もご注意ください。 敏感な肌と接触する場合、肌がひりひりしたり赤くなったりすることがあるので、外出時に注意しなければなりません。 製品を長期間保管する際は防湿剤と一緒に保管しなければならず、消費者の不注意による製品の損傷は補償されませんのでご注意ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "このニットはどのようなデザインですか？",
            "answer": "このニットはシンプルなデザインで、どこにでも楽にコーディネートできるニットです。"
        },
        {
            "question": "このニットの特徴は何ですか？",
            "answer": "このニットの特徴は、タートルネックが首を温かく包み込み、重さが軽いため快適な着心地を提供することです。"
        },
        {
            "question": "このニットは単独で着ることができますか？",
            "answer": "はい、このニットは単独で着ることもできますし、アウターと一緒にコーディネートする時にも良いアイテムです。"
        },
        {
            "question": "このニットの素材は何ですか？",
            "answer": "このニットの表地はアクリル100%で製作されています。"
        },
        {
            "question": "このニットの洗濯方法は何ですか？",
            "answer": "このニットの洗濯方法はドライクリーニングをお勧めします。"
        },
        {
            "question": "このニットの注意点はありますか？",
            "answer": "摩擦により毛羽立ちが発生することがあるので注意し、外部摩擦によるほつれ現象を防止するため、バッグ着用などの摩擦を避けなければなりません。"
        },
        {
            "question": "このニットの洗濯の際の注意点はありますか？",
            "answer": "洗濯の際はファスナー、ボタン、スナップなどをロックした後、裏返して洗濯することをお勧めし、付属物(毛)が着脱可能な場合は取り外して洗濯する必要があります。"
        },
        {
            "question": "このニットには何か注意しなければならないことはありますか？",
            "answer": "金属による皮膚アレルギーが発生することがあるので注意しなければならず、暖房器具など熱気に近づけないようにしなければなりません。"
        },
        {
            "question": "このニットの収縮や変色のリスクはありますか？",
            "answer": "水洗い時に若干の収縮が発生することがあり、強い日差しや照明が製品を変色させることがあるので、着用や保管の際には注意してください。"
        },
        {
            "question": "このニットを着用する際に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "また、白系の製品に色移りする恐れがありますので、着用の際もご注意ください。"
        },
        {
            "question": "敏感な肌の方がこのニットを着用する際の注意点はありますか？",
            "answer": "敏感な肌と接触する場合、肌がひりひりしたり赤くなったりすることがあるので、外出時に注意しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "このニットの保管方法はありますか？",
            "answer": "製品を長期間保管する際は防湿剤と一緒に保管しなければならず、消費者の不注意による製品の損傷は補償されませんのでご注意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 492,
        "QA": 635
    }
}